[
    {
        "randomId": 403
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nshoye inka nyitambitse nyikura nyihagaritse",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Amazi ku rukangara",
            "option_4": "Imyugaruro",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiraburemo bamurengeje urugo",
            "option_1": "Isake",
            "option_2": "Inda muruhara",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Ibipfuko",
            "correct_answer": "Ibipfuko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kuki inkuba ikubita uri inyuma y'umusozi ntiwumve?",
            "option_1": "Inzu iguye",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Ifundi mu murama",
            "option_4": "Agahinda mu nda",
            "correct_answer": "Inzu iguye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hirya nakubira no hino nakubira",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Inzara y'uruhinja",
            "option_4": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Umuntu muremure w'imyenge mu nnyo n'umwenda wera",
            "option_1": "Akamangu mu muvumu",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kati \"papari\",kati \"pa\", inzubukira nayikiye kwa Rwamugenzi",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_4": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "correct_answer": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngiye nca amayogi ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Umuziha w'inzovu",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Urukorogoto",
            "option_4": "Umuhanda",
            "correct_answer": "Umuhanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Serudigadiga wa rututsi rutura ku nziza",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Urume ku musororo",
            "option_3": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_4": "Intembatembe",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bireke bifurize",
            "option_1": "Inzara n'umwijuto",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Inkari mu murama",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Inkari mu murama"
        }
    }
]